真心問：係香港支持台灣國民黨既黃絲係咩心態？

而家國民黨根本係台灣入面一個共產黨支部，點解仲會有自稱黃絲既香港人支持？
特別係人民力量個區議員，點解佢地仲會覺得國民黨可以抗共？

大中華膠